{同調音有關}麻煩一下熟嘅人一入

好多時我哋會聽到一啲故仔內容話只要個人講一句嘢就有方法可以令到佢嘅內容變咗其他 係用軟件去執出嚟

e.g我搭巴士返學
可以改做: 我搭小巴返學
假設個情景係佢從來冇講過「小」字，咁換句說話嚟講呢句只係加多咗個小字

或者等我舉出一個複雜少少嘅例子
e.g我搭巴士返學
可以改做:你個腦裝屎㗎
即係成句說話已經唔同曬

我想請教一下現實上到底係咪真係可以做到?
同埋有冇相關軟件介紹?

你自己一開頭都答左自己啦，仲問乜鬼

事實上我知道係有人做得到
就係例如支國有種叫做「鬼畜」嘅嘢
佢都係可以將一個人講嘅一句說話變成一首歌
不過啲音又唔係好準但係起碼有成句說話出到嚟

如果你諗到黎明講「屌作老母」把聲既話，咁machine learning有朝一日可以幫你整到。依家好似有初步研究，但未成熟